# IZ_2

Вариант #27
В вашем распоряжении — два вектора из 100 млн. чисел каждый. Определите, является ли один из них точной копией другого, записанной в обратном порядке. Составьте наивный алгоритм решения задачи, а затем реализуйте параллельный алгоритм с и